一個垃圾記者會幾十個人開Post，其他荃灣，黃大仙，天水圍，金鐘既Post即刻沉底，大家咪撚中林鄭計！

愈少人理佢個記者會愈好

推

啱

金鐘而家咩環境?
係咪比狗趕到去西環?

記者會都好睇 好多區食緊煙

金鐘 海富對面不停放緊tg 好似仲對持緊

同時好多人都轉緊去西環

直頭係啦 我一話叫人唔好理軍政府啲記招，即刻好多三毛出黎反對

唔好乜柒都話中計

口吻一致，明顯受人指使